知唔知呢場比賽個靈魂人物係邊個?

就係我 丹比利

依然係我